有冇巴絲個真名係比老豆老母玩

識人叫劉定堅
同佢老豆勁唔似樣，應該老豆懷疑帶綠帽改

我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊推，好嗎?

識一個大學同學叫吳英偉
最撚慘係佢真係唔多靚仔

識人叫 廖直標

識人叫程勝
應該老豆後生戴唔少綠帽

楊偉雄

識人個名3個字都有三點水

喺連登講真名，不了

廖奕威

龍龖龘

鄧pk

何君堯
一聽個名都知垃圾

堅叔？

你好蠢

周永恆

我有個朋友叫吳講得

吳春芝

做野見過有人姓黃 單字一個金

曱近平

性糟仔

汪威遜

狗叫、懶威但廢

振「英」
港獨之夫、港英餘孽

英文名 Ho Ho Ho

聽過有人叫做傍友

謝振美

細佬有個幼稚園同學叫吳曉婷

曹美女

葉綠素

李樹仁

李家超 唔知以為我係寵物小精靈
搞到我由細到大都俾人笑

小江狗

識人叫梁心在
聽聞做左差佬

我都識個...英文名仲叫chlorophyll

以前有個男同學 姓唔記得
但係個名叫牛奶 唔係花名係真名
佢話因為佢老豆老母都好鍾意飲牛奶
覺得佢好慘.....

見過 杜凱穎

見過 孟秀南

做咩話我

可能佢老豆當初知道老婆有左隨口爆左句流定堅呀出黎

劉晴

真名比老豆老母玩

不過無辦法
都唔會改名

吳旭
腥港人黎

見過個阿伯叫龍蝦

鍾樂海

識人叫施絲絲

有個同班叫華劍雄

做酒店check in見過個客叫蔡火雞

徐富現，點睇？

有朋友叫吳龔

吳一心

有個朋友叫黃嘉鴻 花名叫啊橙，另一個叫黃家嵐 花名叫啊綠

廖浩然
通常叫佢尿道炎

繆詩吟

有個朋友叫溫柔
都幾溫柔。但好憎人叫佢全名。

識人叫方璋...佢父母應該唔係廣東人

鍾仁富
（淫婦）

竟然冇人提江嘉敏
肛交敏

幫手改比賽卷，唔記得姓咩，但個名叫公子
我覺得佢父母有心玩鳩個仔

老豆係天剎孤星？

譚天 李放心

范椒芬
應該係老豆老母諗住叫淑芬之後改下個部首
btw不推文

唔知羅生有冇笑過佢個名

吳好提

吳春冰

交哂比你啦浩然

見過八十歲阿伯個名叫吳蝦妹

男人老狗叫蝦妹

見過看更叫吳愛女

係咪踢過紐卡素

周紳士

擺明改名佬話佢缺水

屌，佢係咪黑警黎，係應該我都識
利申：交已絕

中？

戴富貴
佢老母係咪好恨錢

憎有財

咁佢有無啊妹先

有個叫朗一，佢細佬成日俾人問係咪叫朗二

小偉 大偉
一個係呀哥 一個係細佬

楊偉南

成?

小學同學叫藍家熊，永遠我地會叫佢做紫色

舊同學叫林美香

政府電話簿見過好似係CO

見過 李好梅
王秀琴，但會調轉叫佢

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

老一輩D名好多時都係奇奇怪怪
我嫲嫲個名叫十五，因為................

佢係十五號出世......

劉倩瑩流線型

吳滿足唔肯定係咪咁寫 總次係呢個音

見過有個人叫做勝球...
唔記得姓咩
佢老豆老母應該好鐘意賭波...

何b仔

我自己同老豆個名最大鑊，不過不自爆，不篤灰
介紹下我以前
中學電腦科老師 伍培義（5賠2）
之後有
Michael Fung (Microphone)
葉浩昌 （二號窗）

老豆提供個老fd個仔個名又係正 叫伍奕梓 依個CLS

黃嘉南 (花名叫 阿綠)
吳俊霆 (唔準停)

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

罰抄點算

佢細佬係咪叫吳曉旭

點讀

姓伍

老細叫李浩良

識人姓黃名尚

芝娃娃

翔？

果件撚樣叫楊少雄

p.s 對間垃圾無歸屬感 唔洗討論間野

袁明遠日日比人叫火燒圓明園

我都見過

吳知法

關st joe咩事？

做野見過黃星球同洪玫瑰

陳廣

見過有人叫黃榮光

聽到就覺得攰

講事實唔算玩佢

龍x6

搞唔掂，笑到好辛苦

真係識人叫陸浩昌

咁嗰個年代識字嘅人唔多

武斌洲

范統

細個睇電視 有個報彩經既叫范統
睇醫生見到有醫生叫宋銀紙

去診所聽過啲姑娘叫名攞藥
叫吳矮仔
同木蚤

何好好？

吳駿

細個隔離屋姓莫
生個女叫「有喜」

黃泉

我都識兩個男仔叫牛奶
兩個都白淨靚仔

何浩豪

X正泰

英文名叫happy？

小學老師叫吳春明
大個見返佢笑到痴線

車美霜

仲未有激烈的海膽？

龍龍龍龍龍龍

小學有一對兄妹
叫一心同一意

鮑敬南
包莖男

以前中學同學有個叫吳驍恆

司馬賓
英文叫Ben Sima

你加下黃色衫
又變返普綠色衫

楊偉文

吳梓俊 （唔止俊）
程識 （色情）

見過個名叫 丁 頁

吳巧婷

識人叫丁頁
頂

識人叫吳信德，人如其名

即係好平完全無波？

朱不遷 sosad

識人叫麥生仁

我都見過有人叫牛奶但嗰個係啊伯嚟

識人叫劉戀

徐定富

重要係商場廣播聽到，XXX女士，你嘅先生徐定富喺客戶服務中心等緊你

劉'景源'

有個地盤師傅叫羅漢果
勿相認

連只愛田徑校長 都記錯

好彩唔係姓戴
豬西大火雞🦃️

殿仕

幾好 一對

李能翔

李敏強
強吻你

我阿嫲姓李，名好

見過有人姓容 叫容容
容容容

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

仲有無做

肛永腸

屌有beat

林美香

吳德恒

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

就決定係你啦，出嚟啦，李家超!

李家，李家~

識個叫林淋淋

識個叫

譚貫

見過有人叫夏威夷

講真 識人叫溫家寶 一樣寫法

江家榮

肛交

高潮
好似係大陸人黎既

叫世炳 一世俾人炳

習禁評 習精瓶 細頸瓶

廖杜嚴

返工有個同事叫張飛

的士總商會
吳做愛

讀U時識大陸喱同學叫「路瑩」同「夏娃」
畢業典禮大聲讀出黎果下真係

ccc尼

識有人叫唐瑯

林鐘

住香港仔實知邊個叫楊偉

我聽過黃金
朋友個朋友

廖成達
屎成篤

任勁文 （陰莖文）
女仔黎 後來改左名

叫月慧
讀書果陣成日叫佢offset

lm

係前面加 識人叫 攪掂

你講先

流線形應該係玲瓏浮突喎

小弟個名有個善字
但係響屋企裡面係最粗口果個

自比君堯，猶如垃圾

12歲拎兒童身份證, 係大堂等個陣個咪叫潘金蓮請到1號窗
全場都係到笑

講出黎比叔叔聽下

話說會唔會有個名叫蕭春基

睇醫生個陣
個姑娘大叫羅友恆攞藥

讀龍打踏

史伐龍

我叫鐘國華

興華商場大快活

係，好似仲姓李

Same

大快活女神

李莉莉

我老豆同你呀嫲一樣

鍾定英

係咪黑警 讀ttc

巫玖容

吳小東尼奧 身分證都係呢個

金鑫
高興，英文名Happy

識得一個叫吳願婷

余字頭學校？

有一友人.....蕭珠玉

小學有個老師叫樹皮

是咪女仔黎

黎啲先慘

陸浩昌

(去睇醫生個陣陸浩昌請到二號窗）

周賦貞

簡丹丹

我個ex
佢好似講過佢屋企人唔識中文先改個咁既名

尹以伸
英文名叫Eason

高遠遙一

一定係佢

80年代好出名既TVB新聞主播

中學有個師兄叫夏啟翔

有小同真係呢個名

花名? 有個黑警都係

吳帥

小學同學柯柏文

基？

牛奶強

范椒芬有典故

聖貞德

係咪姓嚴

見過個女仔叫鍾晴
佢老豆老母有料

補習 有個細路叫吳炫富

姓龍 叫美爾……

大學同學舊名 高興

讀左次 再諗左幾秒
笑左

李世民

吳曉婷

廖道賢

俗到...

常高潮

英文名叫Lily
佢姓李 人地叫佢Lily Li

「生加。。唔巧呀，啊啊唔巧呀。。。遲反巧污糟呀，唔巧響呢度Hi喎啦。已家關咗文，鋪頭某人喇，可以出去筲銀雞個度Hi我啦。。。啊啊啊。。。

生加，喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀，奶我啦。。。奶我啦。。。要唔要加D蒜賴呀？

生加，聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎，做咩你唔加我淫工，你肯定又有Hi過淫地啦，佢係佳嚟架！

生加呀！你聽喎講，喎上次去咗賴枝角頂班 ，見到阿霞響房換衫 ，嚇屎喎 ，佢個high好似你地D土匪佳日咁， 又黑又多甩甩 ，生加 ，你不如去現吓先再Hi喎啦。」

「碧姐，唔好咁啦，你唔記得喇？我間間鋪收銀機位都有閉路電視架。」

「生加！有祕路訂視就啱喇！個訂視平時就係專忍你呢D食霸王餐o既亞太區有一天成為亞太區佳!」

係 吹水既話 2020行衰運

Nigga nigga

中學miss叫 鮑婉君

收過卡片 條女叫 呂晨
利申 大陸女 唔醜唔靚

Ho ho ho merry Christmas

李熊仔

李阿妹

見過

李撈妹
田亂妹

老一代啲人係會將啲仔改女仔名
某啲村係傳說有隻傳食男嬰既怪獸，
所以啲仔要女仔名，仔當女養之類

見過

徐定富
高莠萍

唔記得姓 但後面兩隻字叫黑仔

知有個人叫倪進

玩三國無雙嗰陣見過個大眾臉叫楊偉

以前小學個啊sir叫袁振俠唔知點解覺得好熟

雄？

寫殘體

李浩春

姓吳 真係好難改名...唔改得形容詞

唯有改叫吳樣衰，吳窮 之類

返小學功課輔導班 有個細路叫李想

Li Ho Chun

強？

生樓主你黎到呢個世界就係玩9你啦。 仲問？

佢中學 係咪讀 東華三院？

好名，父母諗得好長遠，老咗唔使做滴滴仔

中學同學，英文譯名 Mok Kwong Chu

歡迎相認

屌你 同學黎wor

屌我有個小學同學都係叫鐘晴
佢個妹叫鐘意

馬鞍山？

Drinkwater

邵佩詩
小pussy

升左職啦

哲？

袁朗721

公司有個煩膠客
成日打嚟講一堆女仔既內線 好似叫骨妹咁
叫 符裕
其實好名 不過實在太恐怖

仲有吳敏思

抆屎

姓史叫伐隆，你阿爸阿媽同你有仇呀，改個咁嘅名俾你嘅？

殘體都冇龖龘呢隻字啦

識隻tb叫懿螢

即係alien

有個fd姓黃

叫金龍

吳容易 friend間中學嘅老師

知有個叫恭梓

識人叫楊偉x，英文名叫John

識個frd老豆叫蔡當
跟住佢係豬肉佬

試過叫名有條友叫陳總統，個英文名仲要叫president

學界見過有個叫趙雲
佢擲標槍

無線記者？

識得個叫吳曉凡

紫青爸啲fd

大公報記者 蕭景源

龙龙龙龙龙龙

我之前讀書 有人個名叫富豪

識佢呀哥叫蕭景策

屌過佢阿妹蕭景芳

中學同學林美婷

仆街我都識人叫劉定堅

睇醫生見過黎玥經
應該都老人家嚟

聽個名就知佢冚家都手足黎
大公報前線好多深黃原來係真

阿妹黃到連底衫褲都黃

霍震霆
三雨

從來有個人叫浩能
有一日佢唔見左個銀包
浩能慘

鄭月娥

劉晶

支那醫生？

個阿橙係咪仲有個花名叫鐵之城

無啊...不過黃家嵐除左叫啊綠之外，我地有個fd叫佢密實袋

校長叫黃絹？卡爾斯將軍紀念學校？

識一個叫吳浩庭

我都識

最後一隻 入埋

洪烏豬

我都識個咁嘅人
我小學同學

有隻G叫陳家佩 (交配）佢老豆老母睇黎好怕佢冇野扑 所以佢大個左真係做左一隻雞 重出黎選 同選民交配但都輸左

戴雨雲

(大乳暈)

個名其實幾靚，btw, 不要相認。

識個叫 高興

識人叫章榆

陳庭佳

Ching係咪讀暴大

睇落唔似，廣東話好標準

識人叫吳曉平，男
朱玉X, 女

兩個同一form.

有人叫吳甜美

屌你

有個係黃大仙做金鋪做sales叫黃絲

盧子儉

吳越峰

葉穎恩

彭嘉明

係咪科大engine grad 咁岩我都識個

有個親戚老公叫耿貴 腥港人
佢仲要又肥又矮

佢係咪帶黑色粗框眼鏡？

鍾樹根
吳克儉
董建華
一聽就知廢

（排名不分先後）

耿爽？

孔龍龍

同名同姓
劉德華

蔡苗

我識得添

女校?

以前小學考試要份卷每頁寫自己名,改呢D名就大鑊

見過個老人家叫趙樹根

嗡乜撚

耿爽

識個小同叫莊美麗

姓吳係原罪

流線型係唔阻空氣，唔阻水，所以係平

叫曲倩瑩

ha

pull

聰

落地獄

有老一輩親戚叫招細妹

我小學同學都係叫呢個名wo

公園阿姐黎喎

史燦開

識人叫施思詩(好似係咁寫)

笑左出嚟

程?

史忽衡

龍五個細佬龍六？

楊偉祥

何希浩

女王陛下
兵權實力

係咪姓鄭

見過個阿嬸叫 張金蝦

吳話你知

如果得兩隻字叫落都幾親切啊

流線型係平，你冇撚野掛
又唔撚好笑

我識果個唔係 咁都有人撞名

我個女性fd就係叫小明

打雷定撞聾啊

成班鳩作個名當識人

彭定康 (佢出世時英國佬已撤)
盧偉兒 (花名Reed)

鄭月俄

同呢個女仔拍拖就正

姓薛英文叫 joe
姓羅英文叫 pat

連登係好多人挑戰常識的見怪不怪了

建生？

李大蝦

陳廷佳

早多幾日喺炮台山北角嗰邊見到

李就發
所以成世都未發

咁允行呢

識個唔係狗黎
但三個字都一樣

識得有兩兄弟
大佬叫施文傑
細佬叫施文希
讀bio嘅人就會明

睇醫生 聽過叫吳美麗
後生黎...

唔係

睇開個中醫叫許勝

范淑芬

吳允得 但係佢好有錢

以前現代有個補中文既叫黃海星一開始以為係藝名

朋友個名本來叫揚偉

俾老母懶醒加d火，改做煬偉

咁岩朋友姓徐

18歲果時改咗名

有人姓呢個鐘咩？

以前有個同學全名係 前鋒

豪

振英振中

有個師妹叫列寧

中學有個同學叫溫馨

破產B 個女都係叫鍾懿，另一個叫鍾幗

識人叫賓賓

陳高潮

中學有個同學叫寧靜啞
廢時出真名 讀音係咁讀

我返工見到有人叫蝦女同銀女 覺得好cute 都係呀婆黎

係咪姓夏，我小學有個

以前改名好求其 因為好多都唔認字
諗到咩名就係醫院同姑娘講
再由姑娘寫返出黎
我有長輩個名好似叫"啤" 單字
因為阿嫲叫佢做阿B 但中文字冇B所以叫咗做"啤"

佢有流出過

個客個仔叫熊維尼

梁育粹

好可愛 咁可以嗌佢啤啤

屌你講乜尻

朱育平

覺得個名好q

之前見到有個醫生 唔記得姓咩 個名叫清泉

見過有對姐弟叫一期同一會

識人叫吳毅俊定進 好彩姓吳

試過喺入境處聽過 "陸浩昌請到6號窗"

我都識 老師黎？

仆街小同

一定係全世界得哩個阿姐叫黃金啦

有次搭的士個司機叫孫存義

阿媽鄉下有人單字一個狗 吳狗

識得有人叫
廖奕菲
周春花

周敬恆
姓柯 英文名Nancy

林樹根

依排連登好多網軍
一日開幾十個膠post去上熱門
計埋樓煮我block咗廿個了

識人叫羅友萍

大角咀?

朋友有個南亞學生 應該都係巴基仔

叫胡力加

莫光珠

Bio無記錯嘅話

搵我？

我識個叫林美德

周慧娟

見過跌打師傅叫倪文清

遲啲生個卵巢出黎

聽過人叫唔加薪

Gary？

John Yeung

小學有個啊sir叫 吳錦霆

陳同佳

有個中學同學叫莊天武，啲同學鍾意倒轉佢個名讀

好名

以前有女同事叫李晶，嫁咗畀個姓胡嘅

勿相認

英文Cecilia?

中學有個呀sir叫 吳式添
每次考試都諗起佢

識個日本人叫遠山望實 望實遠山

夠18歲就上律師行搞改名契啦
如果唔係出嚟做嘢讀書比人笑

楊偉進

宋理忠

傅思

屯門山區名校？

St.joe?

屌 即刻有火車聲

令計劃 方針 政策 完成

除定富

我都識一個叫呢個名
之後可能因為比人笑得多改左名

高智威
又高大又有智慧又威猛

既相反

識人叫陳陳X

做酒店見過有個人姓龍！

三個字都係龍，龍龖龘

睇住本蝗國護照笑左出聲，罰抄就奶曬野！

條友拉小提琴好撚屎

識人叫吳美麗

龘
寫少一個龍都冇人發覺，太多筆劃

周星馳套戲

前2日睇新聞見到
范統

林美香
成個tbb膠劇名

識咩人啊 個個都喺度講緊自己

小學6年班個陣見到一個1年班 叫林森森 應該風水佬改

袁國強

痴線點解負評多過正評

我大學識人叫吳婷

之前喺何文田都見到

中學識人叫江家明
個個直接叫佢肛交
之後唔知係咪畀人叫得多
名都改埋
另外有叫楊瑋顥
仲有個阿sir 叫查理

石磊

聽過有人叫王錦勝，性感王
仲有吳惜芬

江永祥

其實有意思喎

何君饒？

跑長跑？

我啱啱就係想講依家句

仲有冇喺大快活做

李家李家，李家～～～～～～超

好仆街

係咪姓維？

咁佢嗌涷飲嗰陣有冇要求小兵

我睇咗啲乜

識人叫 胡橫根

朗屏大快活都有佢個名
到底佢係邊間做

柯華田

衛斯理啲fd

ccc

真人真事 以前去醫生 記得排隊畀姑娘檢查個陣
有條友個名叫 徐錠富 ， 姑娘一哎完佢個名 後面d人又真係自動想除褲

朱高遠

廖梓童

好似車禍定唔知咩意外死左

Same here

有次返工睇通告無意見到

我都識一個

識人姓黃 單字一個詩

識個做銀行叫杜錢貴

有個fd 叫 范婉
第一次見到佢個名係睇成 范碗

有個前同事都係叫黃金X

唔好蝦阿妹

識有小同叫 必發

阿哥叫必俊

中女係猴擒啲

英文名係咪museum

姆貝基 （冇背肌）

吳作楝 （唔識作動）

施利吉 （痴脷根）

吳蘭女 （唔男女）

吳好緹 吳廣得

識有個叫嚴錢聲

點解我樓下又見到

係 不過識廣東話 之前蘋果有訪問過 上海出身

有個學生叫王者
英文名Emperor

振美又振英

小學又係有個老師叫施思詩

Forever cheap

識有個朋友叫梁晶晶

真人真事，係聯合醫院一個醫生名

識人叫楊勃

以前中學又有個彭定康
不過佢出世時彭督未來香港

會有個環保人士伴侶

胡說

老豆搵仔 A1029
曱甴名：陳炳湯
曱甴隊編號：PC 24649

viutv有個收音叫馬超

細個成日同同學笑吳國敬個名
你覺唔覺佢勁啊
唔覺勁唔覺勁

小同？

morning sir

唔係，只係誤傳。佢唔係死左只係轉行。

林美香（83新亞新聞）廣為香港電視觀眾認識，乃是她在無線電視任職記者的三年，爾後於星晨旅行社任人事部經理及中華造船廠任公關經理。 林校友經同班同學梁瓊仙鼓勵，於93年加入宏利保險，成績理想，成為「宏利之星」之一

李放心係咪某中學嘅老師？

李藍絲，係醫院聽到，唔知邊隻字

楊偉陽萎
俾人笑足成個中學

姓李同吳其實都好難改名

識有個朋友叫阿丁
佢d兄弟姊妹全部係甲乙丙丁茂咁順著住落
因為d人成日都會講路人甲，路人乙
所以我同班朋友會叫佢做路人丁

吳偉鋒（吳威風）

胡秋雯 (調轉讀)

吳能德

你哋改名會唔會考慮國語諧音
例如健、見同賤同音，係咪唔用得

就算一世唔返大陸，仲有台灣同新加坡都用國語（雖然新加坡都係藍）

北區？

錢峰

賴洋洋

藍孤樑 護士

觀塘區?

基樂？

姓張睇嚟

睇嚟好多人叫牛奶

諗起
麥詩敏
聞絲襪

Sja邊年畢業

勿相認

譚天
譚情

唔明

見過有人叫電燈

有個醫生叫 吳道嘉

陳欣敬

尋陰莖

九龍城？

究竟仲有幾多個曹美女
佢係唔係只存在係二次元世界

睇黎係同一個人

同學仔？

男人老狗叫貴珠

yes,而家校長都轉埋

咁我可能識你

以前有同學叫 周賓

我記得讀書嘅時候老師都問佢老豆同佢係咪唔啱

有個同學叫洪慧冰
紅衛兵

某中學生物科老師，依家做咗副校，係咪同一人
又陽萎又基sosad

相認

呢位？

識人叫李柒佢，仲好撚有錢

王子杰
真人肥矮爛面毒撚 但係好有自信先攞命
以前讀書大家都叫佢王子
唔識既人 特別係女仔聽到都會望一望
佢又好享受大家叫佢王子

學生定佢同學？
利申，佢師兄

me毒撚一個

?

升左做咩？

《荀子•禮論》：「芻豢稻粱，五味調香，所以養口也；椒蘭芬苾，所以養鼻也。」

佢個名都俾人笑左好撚多年下

吳敏芝 唔撚知

tree gun

屌樓主我同你識個個人會唔會係同一個黎

小學同級
吳春姿

舊生會會長都唔識?

傳聞中係，我中一嗰陣已經傳緊，我畢業咗幾年，個傳聞都有番咁上下歴史

咁都有，搵咗邊個。
#中國搵唔到嘅數字 單野都係堅

聖芳？

吳芷雅
之前係超級市場見到

可能唔係同一單，但數字老師都有做過對女學生不道德嘅野

依個ok好笑

源？

以前啲人係咁 有冇睇逆流大叔

識兩姐妹 家姐叫張美麗 細妹叫張麗麗
我即刻係度諗佢老豆老母改名都幾hea

Maths

當事人應該唔會同你同系

郭委各位
李宋基 你送機

美西

劉明
畢承文